六旬保安舉報同事遲到遭伏擊打死 3巴裔漢否認謀殺認誤殺 指「事主死亡只是其命運」

天水圍地盤一名巴基斯坦裔保安上班遲到，遭同事舉報，令他被調職。其兩名孖生胞弟於前年情人節晚上，埋伏在地盤附近後巷，待胞兄同事放工之際給他一點「教訓」。其間兩人不斷腳踢及掌摑事主，終令事主多處受傷致死。兩人及一名負責「睇水」的同鄉被控一項謀殺罪，3人否認控罪，但今在高院承認誤殺罪，獲控方接納。法官將案件押後至明天聽取求情及判刑。

3名被告均持香港身分證，依次為Nawaz Ahsan（26歲）、Arbaz Muhammad（23歲）及Nawaz Mohsin（26歲），3人否認於2016年2月14日在香港聯同另一人謀殺區志成（62歲），但承認誤殺罪，獲控方接納。

案情指，事主在天水圍一地盤內任職保安員，每日上班12小時，並由Khan Asaf Nawaz接更。2016年1月，事主不滿Khan遲到上班導致未能準時接更，遂向主管投訴。Khan因而被調往另一地盤工作，當其任期完成後，他要求調回天水圍地盤，惟遭主管拒絕並建議他到粉嶺地盤。Khan拒絕及決定離職。

事發當日，事主與前妻相約在屯門見而，惟事主未有應約。當日晚上，一名男子途經橋發街及橋旺街之間的後巷時，見到事主躺在地上。男子起初以為事主是露宿者，但見事主毫無反應，遂報警求助。救護員到場後發現事主沒有呼吸及心跳，前額有傷痕及血迹。事主送院後證實不治。法醫檢驗後指，事主遇襲致身上多處受傷，腹腔出血，其肝部及右腎撕裂。

3名被告於同月22日被捕，首被告和第3被告為孖生兄弟，並為Khan的胞弟。警方從首被告檢取的手機中取得兩段片段，攝錄得一名人士躺在地上被人腳踢及踩，亦聽到有人尖叫。

據次被告在錄影會面中透露，首被告及第3被告曾告訴他，他們準備毆打一個人。案發當日，他與另一人跟隨上述兩被告到案發現場，目睹兩被告掌摑及拳打事主，他與另一人則負責「睇水」。次被告強調他們沒有意圖殺害事主。

第3被告被捕後還押在荔枝角收押所，其間曾向探訪者透露，他們只是對事主拳打腳踢，沒有意圖殺死事主，這是一個錯誤，又指事主死亡只是其命運。被告又形容案發現場環境黑暗，並指「阿拉（真主）知道我們心裏所想的，我們從沒有想過（殺死事主），我們只想給他一點教訓」。

控方指，首被告與第3被告直接參與襲擊事主的行為；而次被告則是共同犯罪，於事發時協助另外兩被告，及留守在現場。

包容你老母呀！！！
返去自己蟈家食炸彈啦！

風味燒豬

今日燒香港人，他日全族被人燒

Source:

廢老vs. 南

咁撚樣埋伏 再打死佢都唔係老謀
狗官竟然接納佢係誤殺

有預謀殺人先係謀殺
佢地只係想打9個阿哥

我攞把刀斬鳩你 都之後想教訓下你 冇諗住殺人㗎

蝻都識睇審死官？

自己做錯在先仲要吹雞殺死人地
南亞人係唔係咁惡呀

純法律討論
係咪因爲冇凶器所以可以反駁 如有預謀一定會帶凶器確保能殺死？

蝻狗冇一個係無辜既

難民之父
張超雄

咁秀茂坪班童黨都係想畀d教訓阿雞咋wo
咪一樣係謀殺

唔關事
因為佢說服到個官，佢係真誠地相信唔會打死人（好似係）

有用刀依類武器既話就當然唔同講法啦
不過依三條友都無用武器

謀殺係好難入罪，唔係100%都會改誤殺
廢事個犯無罪釋放

簡單d講三隻蝻估唔到廢老唔捱得
本身掌摑佢都係似想羞辱多過攞命

朱仔成唔入黎講2句？

張xx: 總之唔係海怡半島殺人就無問題喇,歧視南亞人可恥

條友叫宋世傑?

主謀？

蝻嘅存在仲衰過武器

謀殺MR係包括有意圖造成嚴重傷害

南亞vs老，誰事誰非？

唔關事 係因為如果證明唔到佢哋有預謀殺人 謀殺未必入硬 有可以比佢地甩到身
但接納佢哋認誤殺 刑期幾多可以再打

死既係支那人緊係揸正啦
但今次死個賤民ja
高等人種殺死低等人種最多罰錢

佢地話冇預謀打死人就冇？咁偷野話冇預謀係唔記得比錢就唔使坐la?

3個廿幾歲用手打死個6十幾歲有幾奇？

多謝張超雄

唯廢老呢鋪你為港捐軀，捉三個南亞狗入獄，希望你死得眼閉

世界三大毒瘤: 左膠、女權、穆斯林

Vs南係咪日本組合？

死差仔返工遲到仲要打死人

謀殺就係要proof有預謀(例如有帶武器), 誤殺唔駛

轟呀轟呀轟呀轟呀，走啦南亞狗

霞姐

😔你地打死佢都係啊拉/命運嘅安排
入獄+落地獄口弓

張超雄？？

係教訓就唔撚會全力 就住就住去打啦
咁以後黑社會拎刀斬死人 全部都判誤殺啦 佢地都係諗住俾教訓渣WOR
個法官 主控係咪信EC難教架

呢啲事只會愈來愈多

根本佢地個價值觀同香港人差太遠

野蠻民族

屌你老味啲名真係睇撚死人，叫阿差一二三號咪算囉

誤殺最高刑罰都係終生 ,
不過依單都唔會判到老終㗎喇

連登大法官鳩up少兩句啦
睇到你地啲低質留言真係頭撚痛